msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Setup.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 814\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-11 20:27\n"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.Password), S["The password is required."]);
#: OrchardCore.Setup\Controllers\SetupController.cs:99
msgctxt "OrchardCore.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "The password is required."
msgstr "必須填寫密碼"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.PasswordConfirmation), S["The password confirmation doesn't match the password."]);
#: OrchardCore.Setup\Controllers\SetupController.cs:104
msgctxt "OrchardCore.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "The password confirmation doesn't match the password."
msgstr "密碼確認和密碼不一致"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.RecipeName), S["Invalid recipe."]);
#. ModelState.AddModelError(nameof(model.RecipeName), S["Invalid recipe."]);
#: OrchardCore.Setup\Controllers\SetupController.cs:113
#: OrchardCore.Setup\Controllers\SetupController.cs:118
msgctxt "OrchardCore.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "Invalid recipe."
msgstr "無效的配方"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.Email), S["The email is invalid."]);
#: OrchardCore.Setup\Controllers\SetupController.cs:124
msgctxt "OrchardCore.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "The email is invalid."
msgstr ""

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.UserName), S["User name '{0}' is invalid, can only contain letters or digits.", model.UserName]);
#: OrchardCore.Setup\Controllers\SetupController.cs:129
msgctxt "OrchardCore.Setup.Controllers.SetupController"
msgid "User name '{0}' is invalid, can only contain letters or digits."
msgstr ""

#. <title>@T["Setup"]</title>
#: OrchardCore.Setup\Views\_Layout.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views._Layout"
msgid "Setup"
msgstr ""

#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "one non-alphanumeric"
msgstr "一個非字母的數字"

#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "one uppercase"
msgstr "一個大寫"

#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "one lowercase"
msgstr "一個小寫"

#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid ", "
msgstr "， "

#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "one digit"
msgstr "一個數字"

#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid " and "
msgstr " 和 "

#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "{0} characters in total"
msgstr "總共 {0} 個字元"

#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid ", with {0} unique characters"
msgstr "， {0} 個不重複字元"

#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Password must have at least {0}."
msgstr "密碼至少要有 {0} 個字元"

#. <label for="culturesList" class="mt-2">@T["Change language"]</label>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Change language"
msgstr ""

#. <h1>@T["Setup"]</h1>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:93
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#. <p class="lead">@T["Please answer a few questions to configure your site."]</p>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:94
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Please answer a few questions to configure your site."
msgstr "填寫問題來設定網站"

#. <strong>@T["No recipes available."]</strong> @T["It is not possible to set up a site without a recipe."]
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:102
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "No recipes available."
msgstr "沒有可用的配方"

#. <strong>@T["No recipes available."]</strong> @T["It is not possible to set up a site without a recipe."]
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:102
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "It is not possible to set up a site without a recipe."
msgstr "因為沒有配方導致網站設定失敗。"

#. <label asp-for="SiteName">@T["What is the name of your site?"]</label>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:109
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "What is the name of your site?"
msgstr "你的網站是什麼名字？"

#. <span asp-validation-for="SiteName" class="text-danger">@T["The site name is required."]</span>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:111
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "The site name is required."
msgstr "網站的名稱是必須的。"

#. <span class="text-muted form-text small">@T["This is used as the default title of your pages."]</span>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:112
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "This is used as the default title of your pages."
msgstr "這個是網頁的預設標題。"

#. <label asp-for="RecipeName">@T["Recipe"]</label>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:121
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Recipe"
msgstr "配方"

#. <button id="noRecipeButton" title="@T["No Recipes Available"]" class="btn btn-secondary dropdown-toggle disabled" type="button" data-bs-toggle="dropdown" aria-haspopup="true" aria-expanded="false">
#. @T["No Recipes Available"]
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:125
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:126
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "No Recipes Available"
msgstr "沒有可用的配方"

#. <span class="text-muted form-text small">@T["Recipes allow you to setup your site with additional pre-configured options, features and settings out of the box."]</span>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:146
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Recipes allow you to setup your site with additional pre-configured options, features and settings out of the box."
msgstr "配方是用來預先設定選項、功能和系統參數。"

#. <label asp-for="SiteTimeZone">@T["Default Time Zone"]</label>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:150
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Default Time Zone"
msgstr "預設的時區"

#. <span class="text-muted form-text small">@T["Determines the default time zone used when displaying and editing dates and times."]</span>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:160
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Determines the default time zone used when displaying and editing dates and times."
msgstr "設定預設時區是用來顯示和編輯時間資料用的。"

#. <label asp-for="DatabaseProvider">@T["What type of database to use?"]</label>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:167
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "What type of database to use?"
msgstr "要使用哪一種資料庫？"

#. <option value="@provider.Value" data-connection-string="@provider.HasConnectionString" data-table-prefix="@provider.HasTablePrefix" data-connection-string-sample="@T["The connection string to your database instance. e.g., {0}", provider.SampleConnectionString]">@provider.Name</option>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:171
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "The connection string to your database instance. e.g., {0}"
msgstr "連接資料庫字串 e.g. {0}"

#. <span class="text-muted form-text small">@T["The database is used to store the site's configuration and its contents."]</span>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:175
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "The database is used to store the site's configuration and its contents."
msgstr ""

#. <label asp-for="TablePrefix">@T["Table Prefix"]</label>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:179
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Table Prefix"
msgstr "資料表前置詞"

#. <span class="text-muted form-text small">@T["You can specify a table prefix if you intend to reuse the same database for multiple sites."]</span>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:182
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "You can specify a table prefix if you intend to reuse the same database for multiple sites."
msgstr ""

#. <label asp-for="ConnectionString">@T["Connection string"]</label>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:188
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Connection string"
msgstr "連接字串"

#. <button type="button" id="toggleConnectionString" class="btn btn-secondary" tabindex="-1" aria-hidden="true" title="@T["Show/hide connection string"]"><i class="icon fa fa-eye"></i></button>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:191
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Show/hide connection string"
msgstr "顯示 / 隱藏連接字串"

#. <legend>@T["Super User"]</legend>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:199
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Super User"
msgstr "管理者"

#. <span class="text-muted form-text small">@T["The super user has all the rights. It should be used only during Setup and for disaster recovery."]</span>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:200
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "The super user has all the rights. It should be used only during Setup and for disaster recovery."
msgstr "管理者有所有的權限，建議這個帳號只用在設定和災難復原的時候使用。"

#. <label asp-for="UserName">@T["User name"]</label>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:203
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "User name"
msgstr "使用者名稱"

#. <label for="Email">@T["Email"]</label>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:208
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#. <span asp-validation-for="Email" class="text-danger">@T["The email is invalid."]</span>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:210
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "The email is invalid."
msgstr "無效的電子郵件"

#. <label asp-for="Password">@T["Password"]</label>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:215
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. <input asp-for="Password" class="form-control" data-bs-toggle="popover" data-bs-placement="top" data-trigger="focus" data-title="@T["Password strength"]" data-bs-content="@passwordTooltip" required pattern="@passwordRegex" />
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:217
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Password strength"
msgstr "密碼強度"

#. <label asp-for="PasswordConfirmation">@T["Password Confirmation"]</label>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:225
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Password Confirmation"
msgstr "密碼確認"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit" id="SubmitButton">@T["Finish Setup"]</button>
#: OrchardCore.Setup\Views\Setup\Index.cshtml:237
msgctxt "OrchardCore.Setup.Views.Setup.Index"
msgid "Finish Setup"
msgstr "完成設定"

